[{"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/501679267", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296357070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296357070/answer/501149202", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u4f1a\u7a81\u7136\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u5fc3\u7279\u522b\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27433657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27433657/answer/499250004", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u4e11\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295940870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295940870/answer/504984085", "content": "\n\u4f60\u4ece\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u5f00\u59cb\u51b3\u5b9a\u4e0d\u5316\u5986\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47591584", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47591584/answer/517715040", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u7231\u5230\u53d1\u72c2\u7684\u5bb6\u5e38\u83dc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49148320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49148320/answer/517483617", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u9707\u64bc\u7684\u81ea\u7136\u73b0\u8c61\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292885666", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292885666/answer/515110799", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3aMate20/Pro/X\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299768079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299768079/answer/517435633", "content": "\nNBA 2018-19 \u8d5b\u5b63\u6d3b\u585e 133:132 \u52a0\u65f6\u9669\u80dc 76 \u4eba\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u683c\u91cc\u82ac\u7684 50 \u5206\u65b0\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299313306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299313306/answer/515634588", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85rng\u9762\u5bf9G2\u65f6\u4e09\u9009\u5362\u9521\u5b89\uff1f\u4ee5\u53ca\u7b2c\u56db\u628a\u6700\u540e\u4e00\u624b\u9009\u52a0\u91cc\u5965\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275720075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275720075/answer/515258814", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u611f\u5230\u9707\u64bc\u7684\u6d41\u6c34\u7ebf\u5de5\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276553254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276553254/answer/514083928", "content": "\n\u4f55\u7085\u4e3a\u4f55\u90a3\u4e48\u7ef4\u62a4\u8c22\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/514467343", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35960107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35960107/answer/485748349", "content": "\n\u5986\u5316\u5f97\u5f88\u571f\u4e00\u822c\u662f\u571f\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/462779180", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276716557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276716557/answer/488252447", "content": "\n\u5927\u5b66\u820d\u53cb\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u81f3\u6781\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268385676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268385676/answer/495694160", "content": "\n\u5973\u751f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u7a81\u7136\u8bf4\u5206\u624b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36348740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36348740/answer/517173522", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u4eba\u6253\u9ebb\u5c06\u662f\u6d6a\u8d39\u4eba\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269869464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269869464/answer/514631325", "content": "\n\u666e\u901a\u5b66\u751f\u60f9\u5230\u793e\u4f1a\u5927\u4f6c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/503142480", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/510088593", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61629799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61629799/answer/496253505", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8003\u7814\u5927\u519b\u4e2d\u6709\u4eba\u9006\u88ad\uff0c\u6709\u4eba\u6210\u4e3a\u70ae\u7070\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299627928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299627928/answer/516467320", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85rng2018\u5168\u7403\u8d5b\u5bf9\u9635g2\u4e2d\u4e0d\u516c\u5e03\u6bd4\u8d5b\u8bed\u97f3\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60311015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60311015/answer/515400071", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5df2\u7ecf\u5815\u843d\u4e86\u7684\u516c\u53f8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286417244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286417244/answer/450617231", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u582a\u79f0\u795e\u4f5c\uff0c\u5374\u9c9c\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292385088", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292385088/answer/500848222", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4eba\u7c7b\u4e0d\u628a\u6c38\u751f\u6280\u672f\u653e\u5728\u7b2c\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57498678", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57498678/answer/494512183", "content": "\n\u88c5\u4fee\u662f\u9ad8\u7ea7\u7070\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40838821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40838821/answer/512141150", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5403\u60ca\u7684\u5386\u53f2\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297320531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297320531/answer/510346167", "content": "\n\u56fd\u5185\u539f\u5b50\u5f39\u7814\u5236\u6210\u529f\u540e\uff0c\u53ea\u7528\u4e86\u4e24\u5e74\u591a\u6c22\u5f39\u5c31\u7814\u5236\u6210\u529f\uff0c\u800c\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u90fd\u7528\u4e86\u6bd4\u8f83\u957f\u7684\u65f6\u95f4\uff0c\u8fd9\u662f\u4ec0\u4e48\u539f\u56e0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31099380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31099380/answer/511801959", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56db\u5ddd\u76c6\u5730\u662f\u4e2d\u56fd\u6700\u91cd\u8981\u7684\u201c\u6218\u7565\u5907\u4efd\u533a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950685/answer/512848052", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u706b\u7bad\u5c11\u5973\u5b5f\u7f8e\u5c90\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34378366", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34378366/answer/515907457", "content": "\n\u4f60\u770b\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u5730\u56fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67333533", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67333533/answer/516084381", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u89c9\u5f97 RNG \u8f93\u4e86 LPL \u5c31\u4ea1\u4e86\uff1f\u9752\u6625\u5c31\u843d\u5e55\u4e86?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290561359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290561359/answer/516844334", "content": "\n\u59da\u660e\u5728NBA\u7684\u80fd\u529b\u662f\u5426\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22990035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22990035/answer/512508071", "content": "\n\u732b\u5988\u5988\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53fc\u7740\u5c0f\u732b\u5f80\u4e3b\u4eba\u6000\u91cc\u585e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23684594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23684594/answer/515153783", "content": "\n\u5f97\u77e5\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5973\u5927\u5b66\u751f\u88ab\u5305\u517b\uff0c\u5df2\u6709\u7684\u4ef7\u503c\u89c2\u5f00\u59cb\u52a8\u6447\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29675961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29675961/answer/516172756", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u4f1a\u8981\u6c42\u4ee3\u8d2d\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u4ea7\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299627928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299627928/answer/517150096", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85rng2018\u5168\u7403\u8d5b\u5bf9\u9635g2\u4e2d\u4e0d\u516c\u5e03\u6bd4\u8d5b\u8bed\u97f3\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298434323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298434323/answer/516519746", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u6d41\u884c\u7740\u4e00\u80a1\u8be1\u5f02\u7684\u6574\u5bb9\u5ba1\u7f8e \u50cf\u6050\u6016\u6d0b\u5a03\u5a03\u8fd9\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272476843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272476843/answer/515580226", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5e86\u5e78\u8fc7\u65e9\u8131\u7c89\u7684\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/490153871", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269585343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269585343/answer/449387712", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5ba0\u7269\u732b\u72ac\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267094863", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267094863/answer/487987580", "content": "\n\u4eba\u7684\u52aa\u529b\u53ef\u4ee5\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283854005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283854005/answer/514709613", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u4ec0\u4e48\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298838003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298838003/answer/517222983", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5cb3\u4e91\u9e4f\u5728\u673a\u573a\u5403\u9762\u5410\u69fd\u88ab\u5e97\u5bb6\u603c\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20083101", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20083101/answer/471403109", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u90fd\u6709\u54ea\u4e9b\u6bd4\u8f83\u6709\u610f\u601d\u7684\u751f\u6d3b\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285624801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285624801/answer/500045974", "content": "\n\u5927\u5bb6\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u4fe1\u4ef0\u5d29\u584c\u6216\u8005\u6b7b\u5fc3\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298645716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298645716/answer/516903938", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4f60\u611f\u89c9\u4f60\u7684\u5973\u53cb\u4e0d\u518d\u90a3\u4e48\u5b8c\u7f8e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298645716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298645716/answer/517052518", "content": "\n\u5982\u679c\u6709\u4e00\u5929\u4f60\u611f\u89c9\u4f60\u7684\u5973\u53cb\u4e0d\u518d\u90a3\u4e48\u5b8c\u7f8e\uff0c\u8be5\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288005890", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288005890/answer/471109715", "content": "\n\u540d\u4fa6\u63a2\u67ef\u5357\u5f53\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u8282\u53ef\u4ee5\u8bc1\u660e\uff0c\u6bdb\u5229\u5c0f\u4e94\u90ce\u4e0d\u662f\u4e00\u4e2a\u666e\u901a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35834078", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35834078/answer/516352571", "content": "\n\u548c\u7f51\u7ea2\u505a\u5ba4\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26067418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26067418/answer/502936754", "content": "\n\u4ee5\u9ad8\u6653\u677e\u5f53\u5e74\u7684\u6210\u7ee9\uff0c\u80fd\u591f\u8003\u4e0a\u6e05\u534e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/494074950", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263308714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263308714/answer/506055642", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443630/answer/515677235", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u539f\u7231\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299392605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299392605/answer/515778853", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u5fc3\u75bcfaker\uff0c\u5374\u6ca1\u4eba\u5fc3\u75bcuzi\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299348974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299348974/answer/517059123", "content": "\nS8 RNG \u8f93\u4e86\uff0c\u660e\u5e74 RNG \u8fd8\u4f1a\u662f\u8fd9\u4e9b\u4eba\u5417\uff1f\u8fd8\u4f1a\u6709\u673a\u4f1a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288029546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288029546/answer/509962861", "content": "\n\u78a7\u6842\u56ed\u80cc\u540e\u6709\u54ea\u4e9b\u9ed1\u5e55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/515520131", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66651054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66651054/answer/515369786", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u6210\u4e3a\u6e23\u5973\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/495720597", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21399340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21399340/answer/517148064", "content": "\n\u6469\u6d1b\u54e5\u662f\u4e2a\u600e\u6837\u7684\u56fd\u5bb6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/516545294", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297727228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297727228/answer/515586713", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5e94\u5c4a\u751f\u5f20\u53e3\u8981\u4e09\u4e07\u6708\u85aa\u88ab10\u5e74hr\u6012\u55b7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443106/answer/516212864", "content": "\nrng\u961f\u5185\u662f\u4e0d\u662f\u6709\u77db\u76fe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23699748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23699748/answer/516679959", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u8f9b\u82e6\u7684\u5de5\u4f5c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284321230", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284321230/answer/516209091", "content": "\n\u6291\u90c1\u75c7\u60a3\u8005\u773c\u4e2d\u4e16\u754c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283981744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283981744/answer/516977370", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6781\u6050\u7684\u4e8b\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/481492261", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54045885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54045885/answer/514647610", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u548c\u82cf\u8054\u8fd9\u4e48\u5f3a\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90fd\u6253\u4e0d\u4e0b\u4e00\u4e2a\u5c0f\u5c0f\u7684\u963f\u5bcc\u6c57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299302123", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299302123/answer/515759059", "content": "\n\u7f51\u6613\u56de\u5e94\u524d\u4e3b\u7ba1\u5f90\u6ce2\u300c\u4e00\u592b\u591a\u59bb\u300d\u4e8b\u4ef6\uff0c\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299627928", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299627928/answer/517366489", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85rng2018\u5168\u7403\u8d5b\u5bf9\u9635g2\u4e2d\u4e0d\u516c\u5e03\u6bd4\u8d5b\u8bed\u97f3\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/515639823", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299661583", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299661583/answer/516679180", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u9a6c\u523a 143:142 \u52a0\u65f6\u9669\u80dc\u6e56\u4eba\uff0c\u7c73\u5c14\u65af\u51c6\u7edd\u6740\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35025502", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35025502/answer/516353258", "content": "\n\u7a0b\u5e8f\u5458\u5e74\u9f84\u589e\u5927\u540e\u7684\u804c\u4e1a\u51fa\u8def\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/515464914", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299435035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299435035/answer/515525641", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b EDG 1:3  \u4e0d\u654c FNC\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51310981", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51310981/answer/513162103", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f18\u8863\u5e93\u7684\u8863\u670d\u770b\u8d77\u6765\u4e00\u822c \u8bd5\u7a7f\u540e\u53d1\u73b0\u5f88\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56322619", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56322619/answer/513760865", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f53\u9a8c\u5230\u4e86\u771f\u6b63\u7684\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63412769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63412769/answer/501353561", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u827a\u8c0b\u5bfc\u6f14\u7684\u7535\u5f71\u300a\u5f71\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282472364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282472364/answer/516545779", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd1\u6765\u5e74\u8282\u7ea6\u7528\u6c34\u547c\u58f0\u4e0d\u50cf\u4ee5\u524d\u90a3\u4e48\u9ad8\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296192487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296192487/answer/516036193", "content": "\nUzi \u8fd9\u540d\u9009\u624b\u5230\u5e95\u5f3a\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296123587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296123587/answer/498406046", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u65e2\u65e0\u8bed\u53c8\u5d29\u6e83\u7684\u4ee3\u7801\u6ce8\u91ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299321439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299321439/answer/515307418", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7rng\u8f93\u7ed9G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299516864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299516864/answer/516764955", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e0a\u6d77\u4e2d\u82af\u56fd\u9645\u5c0f\u5b66\u5348\u9910\u539f\u6599\u4f7f\u7528\u9709\u756a\u8304\u4e00\u4e8b\uff1f\u8fd9\u4e00\u73b0\u8c61\u5728\u6c11\u529e\u5b66\u6821\u662f\u5426\u666e\u904d\u5b58\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63400784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63400784/answer/496640541", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u8c08\u4e86\u5f88\u4e45\u7684\u604b\u7231\u5206\u624b\u4e86\uff0c\u6700\u540e\u4ed6\u4eec\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297017397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297017397/answer/514615403", "content": "\n\u5728\u4e2d\u56fd\uff0c\u5f00\u8d85\u8dd1\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299443630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299443630/answer/515842737", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u798f\u539f\u7231\u5ba3\u5e03\u9000\u5f79\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269455526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269455526/answer/510387235", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u8d35\u7684\u8863\u670d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff0c\u73b0\u5728\u8fd8\u7a7f\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/515981109", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288976115", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288976115/answer/507434413", "content": "\n\u4f4e\u7aef\u591c\u5e97\u548c\u9ad8\u7aef\u591c\u5e97\u7684\u5dee\u522b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/509546290", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295267772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295267772/answer/514032885", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728KTV\u966a\u9152\u7684\u5c11\u7237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/511570554", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48685050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48685050/answer/504202817", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4ef7\u683c\u4e0d\u9ad8\uff0c\u683c\u8c03\u5f88\u9ad8\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/515394247", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298803791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298803791/answer/515156412", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9524\u5b50\u79bb\u804c\u5458\u5de5\u5f88\u5c11\u89c1\u5230\u63ed\u9732\u5185\u5e55\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35699486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35699486/answer/495980218", "content": "\n\u5047\u5982\u5403\u4e00\u4e2a\u6708\u539f\u5473\u71d5\u9ea6\u7247\u4f1a\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/513632718", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288686626", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288686626/answer/508605379", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u5b8c\u8ba9\u4eba\u6c89\u9ed8\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29679547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29679547/answer/452937192", "content": "\n\u82f1\u8bed\u8bcd\u6c47\u91cf\u4e24\u4e07\u662f\u4e00\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]